# Donderdag 14 september
Vandaag was de eerste Tools for Design les. Ik had me ingeschreven voor Illustrator, dus daar gingen we mee aan de slag. We zijn begonnen met de pen tool. We moesten verschillende figuren natekenen om zo beter te worden in de pen tool. Ik vond het een leuke eerste les en ben benieuwd wat we verder nog gaan leren. 
![](tools for design.png)
Na Tools for Design hadden we een hoorcollege. We moesten retorisch communicatieve plaatjes meenemen en daar in de les verder mee werken. Bij ieder plaatje moest je benoemen wat je voor wetten etc. erin herkende. Doordat je er daarna feedback op kreeg werd het duidelijker wat alles inhield, bijvoorbeeld het verschil tussen beeldrijm en repetitio. 
Na het werkcollege hebben we met ons team nog gewerkt aan de spelanalyse. Dit moest namelijk vrijdag ingeleverd worden en we waren nog niet helemaal klaar. De spelanalyse ging gelukkig goed, dus daar waren we niet te lang mee bezig. Thuis heb ik nog gewerkt aan de individuele deliverables. Mijn dit ben ik profiel was nog niet compleet en mijn visueel onderzoek ook nog niet, dus dit heb ik afgemaakt en ingeleverd. 
